hi 淡友（565）

開錯咗

565

輸到傻鳩咗

跌唔落

Q PUT

QQ升到567

好

做市神器

今次仆街了高J左

熊軍準備享受高空跳來感覺

哈哈

10格阿我

QQ

8格了 慘

700大棍上

勁

我準備好啦 下面等

佢係勁既, 依家都係佢同士多鬥
(我買士多多啲)

跌完轉升, 但浮沉幾十點. 睇黎今日操作完結

妖 NASDAQ又跳樓
未加倉啊仆街

大芋底牌已露 好倉仲未平

下佢同士多鬥 咁我唔撐佢啦

Qq

JM9
我都未加, 尋日仲以為佢會彈得勁D

真係好明顯 個勢咁都唔穿257

托市神器QQ托到咁撚樣

點解qq會升晚既 唔通呀爺點點名就可以升？

咁快又棍落

夾撚死人咩qq

pk 我16.5食哂sqqq

師父: 托完要還架仆街

道指 24000 係鐵位，爆咗幾日都上唔返去就 gg

都唔知係咪好似前日咁 頭2個鐘托住 之後插落去

三角形！

美期都回哂啦

之後棍落

出現了

熊軍玩完

大戶畫圖 應該倒番轉？

257守唔守到呢

嚟梗應該日日都係咁玩

期指25700 係咪鐵底?

傳內地網遊恢復審批 騰訊()等回應：無確切消息

連續高開低收，投行班二世祖托沽

ALL IN 58788 數錢

16.3開 17.35食左半
唔係冇位補倉啊

喊出來， 入左熊。。。唔通要走

btw 有一半倉既call, 好唔好等埋聽日先走

入左熊咪收錢囉

跌緊喎老細

257不容有失

JM9

有新GAME玩

其實黎緊我睇升
壞消息好似出哂
睇黎要彈
有沒人跟

跟

gun 388牛

條友short左啊

二幻七開始硬牛

輸到有幻覺

又妹下妹下, 買咩好?

美中90日談判，等破裂

英國2019年又驚硬脫勾

到下年第一季前都影響市場情緒

彈不過4日 彈返1000點夠食啦

托完未

托完 然後推

轉番燈未

布神講過真低位唔會磨咁耐 呢個位肯定未最低！

托撚夠未呀屌你老母

我做小國指

今日原來沒波波

有冇十半棍推佢一把

仆街 棍上

10點棍推左啦

大家可以休息一陣, 食埋個晏返黎再妹過

暫時唔建議熊~
小時圖, 半小時都有背馳..

有冇人夠膽上方收 short call

我唔夠膽

QQ你老母

今個月大戶應該玩得好辛苦

見跌唔落嘛
俾隻call 搞到傻左

爺爺唔係好得

爺又落

上證怒插

插啦 帶港女落地獄

平晒倉
朝早過左手癮

買 put冇肉食，值博率低

花生算

大棍上

玩港女做咩 由班大户自己玩啦咁撚閪

岩岩起身見到棍升，搵位熊先

奶清
而家牛定熊好阿

700 股王

快手整單大利好比大戶托上去開淡啦 大戶頂唔順啦又唔比跌

真股王
應該ALLIN

係囉, 好似便秘咁, 屌佢

秒秒DH

港女無懼跌浪

257鐵底,等爆升

我朝早2邊都有買
最後平左+2
而家睇佢守唔守到257囉

好想put QQ呀 Q_Q 305!!

大戶d操作都幾差，竟然未平哂好倉

其實一直都有
琴日先話中美副部長級傾電話
早2日美財長又話1月會搞中美談判
琴日FED又減左來年預計加息次數

再前多幾日
師公又話就黎同中國DEAL好

一直吉倉唔知買乜好

美股班仆街唔聽話

咁托法大戶會唔會無錢架

怒升怒插再怒升

港女而家有少少對美股跌市有免疫能力
係咪真係有資金流返黎中港市場呢

大把傻散交錢比大戶托

性交咁低
得大戶自己玩
點會無錢

鳩買囉

個個都bbb

怕輸身家

事實證明左冧樓係可以唔關自己個單位事

托夠未

我日日都有幫襯買期架

見升買跌
見跌買升

壞消息出盡啦下，快手彈啦

十二月得返幾日戈炸

次次買完升就跌
買完跌就升
咁點算?

QQ倒升 劍指350

我都想玩期
想去寶盛開戶口
不過又覺得太麻煩

咁樣打亂個劇本分分鐘要一月頭先有得見頂

投行班二世祖大把錢俾我哋食

咁快有劇本

你想買升就買跌
咁咪岩囉
我有時都係咁

係咪星期2劇本

但係次次諗升就升
諗跌就跌
不過一買完升就跌
買完跌就升
咁可以點搞?

期貨公平啲
有得坐下
又無咁食價

啱晒我呢啲唔識搵牛熊，又唔識睇咩街貨嘅人
同埋有時我trade 30秒 1分鐘
玩牛熊做唔到咁短時間 咁短線

就黎訓著

可惜開戶口好麻煩
牛牛快啲有期玩就好
我就唔再掂牛熊

咁就是但買啦
都無分別架啦

垃圾市又唔識郁

訓算啦，呢d位牛又唔係熊又唔係

美女尋晚咁樣俾條老鬼一野打殘,今晚都應該無哂好運行

等反彈去 MA20 再 SQQQ 囉

Abc爸
有冇貨呀

明蝦班 chink 瞓晒教先嚟料

開頭我都覺得好麻煩
你諗下
有錢執喔
就唔會嫌麻煩㗎啦
再唔係玩IG囉

弱到無朋友

我尋晚都中招啦, 人手trade, 3點個2棍我走得切-1走唔切+1

錯
答案係吉倉最好

我都係小國指，手廿 搵緊位+1

實執到架咩

奈奈我有張+1 有排坐

小腳指要受爺閪氣

個屄莊想殺短盤啫，你有信心嘅用價內、造佢兩三個月 / 用期貨反攻

對家喎

又到左RANGE底
又可以牛喇

點解走-1

好彩訓覺吉倉
琴晚唔肯食藥早啲瞓
想睇市
最後諗諗下都係唔好啦
怕死 吉倉算

會手痕
我放假都堅持九點前落床

我諗住佛系狂轉倉 roll 到三月

實輸架咩

自從我食咗藥
個人就開始好樂觀好正面

257好似幾硬咁

冇呀, 而家我玩期咋, 佢又唔升又唔落都冇得玩

岩岩先訓醒，依家-1有咩肉食？

尋晚一棍300點, 食左即走啦, 估唔到佢之後都係係咁跌

我反而覺得短炒OK
因為呢隻閪野最鐘意磨你地啲輪
磨到縮晒窩

咩藥
借啲黎食
我好悲觀

垃圾轉燈啦 頂頂頂 頂你老母

Dji?
破晒位
唔沽 都唔敢call喔
琴晚短線call ok
但議息前都應該清下倉
可能我怕死
有2個fd叫我開張+1訓 我都唔敢

冇肉食，所以咪 hea 到三月囉

開車啦

棍落

穿 殺牛

終於肯落喇

熊熊哈

唔通學琴日

所以如果你要做都係做價內，一係跟個莊一齊玩，上方做 short call

奶野

又係托左成朝,之後棍落

仆街啦

好彩係我病果時磨..

不過我吉

喂 唔係插兩野就停ar?

早放左熊

托啦托啦

今朝開個口熊食左先

穿前底先再追

有無人牛左

700仔都頂唔住啦

好大支野

博反彈

棍上棍

投行二世祖，你到最後咪又托唔到

大戶好好人比哂位大家沽QQ

5分鐘落100點

大戶（投行班二世祖）想殺肥牛啫

直插

係咪真係超賣梗

256都就返穿啦

QQ價外put

講左入熊架啦

追唔追熊好

快穿 3支牛觸太長

走哂價 執少少夠

256穿埋

哇穿256

食哂啲牛證未啊，要回未啊

玩夠未

呢棍正

再落水位冇乜 我睇
等位搏反彈

miss左

半日市咁低成交 大戶玩曬

仲尋緊底⋯⋯\

快手上返265食埋熊證啦，洗唔洗我教啊

牛軍堅廢 跌就棍跌 回就一二十

衝落山ge 感覺真係好爽呀
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

睇下穿唔穿254 上唔返就再落

254支持位

B浪=向下B

58137@5手

快快手落254啦屌你老母

我發覺依到啲鐡底不停向下移

262—>260—>257—>254

仲有幾多個鐡底

晏就博棍上定落好

國指超賣，停一停先

大手熊 有排跌

一棍

又想燈

岩岩追咗熊 跌呀

暴力救市!!!

識玩

港女玩撚完

頭也不回喎

莫老大比次機會

再燈一燈佢

收市升400點

雖然我睇254 但257放晒put
因為今朝有啲硬 信念唔夠

一穿就無嫁啦

靚插 ！

之前布神話過254穿就240見架喎

388終於郁

諗住妹妹下執格仔
點知就瀉左

痴線d熊咁貴

美期又落反 廢到

港女笑4

58245 dead jor?

287億 跌300幾點 抵到

跌到要針了

直線插

59145 0.068 sold

diu

聖誕港女緊係比人插啦

穿左最少249

打晒靶

BOXING DATE!

富途都講左 冚家拎 貼士

255大户年結底

難道破燈

平倉食m記

都話我唔係燈黎

未加呀 咁快又開車

大戶呢
說好的大戶好倉呢

跌市就生性病
一升就蒲返頭

27000叫人開牛

唔通我真係估中左劇本

多謝大戶今朝俾機會我轉投熊軍

根本大戶就唔係好倉

比個250泥，大家話好無

好心痛升成廿格 唔夠信念 放左呀

年結穿240

而家都可以確定唔係啦

跌夠啦，想夾

搏彈蝕左今朝一半profit

跌死

成班熊扮牛左

已經唔係好倉啦

(月頭都可能仲係)

earn how much

應該一早轉左倉啦 前幾日磨咁耐

一話加息已心不妙，好彩今朝俾位我走 2318 期貨

未必 跌多幾百有機會反彈

好似反彈 signal 完咗，好弱，可以繼續 put

彈小小 跌多多

股王700仲係咁硬

27200入左熊

講撚到明chance 吾知幾多巴打有跟

依家PUT 恆指係咪不智?

屌~頭先行開左唔理, 之後諗咪又係妹, 唔通突然跌300咩, 一睇...

睇多幾日睇下係咪同一本劇本先 回本靠呢鋪

劇本

講左大跌小回格

牛籤針未

聖誕快落

又燈

琴日先提完牛軍日升日跌撚狗市 依家你地後悔太遲了

等睇有人講:大戶轉晒, 大戶兩邊開齊刷錢, 大戶乜乜乜
算啦好嗎

大戶梗係依家放熊再牛
等你地Dum心口

我就照放係到啦
個幾個仙一個唔該估撚錯就唔知幾個仙，就變左一個毫子啦（講緊牛熊）

3分,5分底背馳喎

我講緊係期未穿254呢個浪 穿左唔知 可能已經到底

食半

快d 穿25500

跌未，妹極都係2百幾，學吓美女直插得唔得

272跌落黎已經知

都岩，跌多實彈，每個人既情況都唔同，我就費時走黎走去

日本果邊發生咩事?

講個笑話
好友

成班友話b，笑而不語

賺幾多倍

唔敢入熊了
一夾就追唔番

開市入熊 岩岩食晒 LUNCH可加大

我果時都係其中一個傻鳩

直到咁都唔叫直插

早幾日叫一個巴打好轉熊，又唔信人，希望佢無針啦

0.041 >> 0.057

短期唔好入熊住啦 真係穿254先 依家向落冇乜水位 一夾就冇得返身

啲call put價外真係好閪
Qq put 305買 家陣跌左幾蚊隻put都跌

佢磨得太假，果陣知佢引牛了

依家最近牛係幾多

唔好信街貨圖
食半先 點都賺左先

255?

建議你係20000點先做好倉

爽死

10000股價外

Cfu已經叫人唔好信，除非真係好極端

見 DL未

有排跌

收市見

本人愚見 250牛係大戶牛 未必殺

你覺得呢度會唔會有人答倒你

今日又輸

之前講過，係25900附近-1，坐左幾日

有得加大了

老美仲唔V 妖

學生 輸左25k了
想死。。。

又壓低爆上 悶唔悶

過？？？ dt啦

入左牛？

係

好葡萄你地睇得準又肯坐贏咁多
我升幾格已經頂唔順想走

壓低到20000點先爆好無

控制注碼同有信念 完

勁廢

借100k 收市前入牛 星期一一定大彈 咩都追得返啦

23500

小米加油

係錯哂 玩到無錢玩

佢話今日都唔彈就算 預輸晒

今日見到好多生面孔留言 睇黎依一震 震醒左好多人 牛軍們唔好抱住追數心態入市 會仆多次街 等信號比耐性

唔好亂教人啦

唔好害人啦，咁不如做住pt賺飯錢，穿254借錢掃沽

豬哂啦

我太易怕輸
不過暫時都係用profit玩
輸左都冇乜野
係好唔抵咁囉

要有信念 跌咁多日會升

CDROM 同我出黎

gun

我256都走晒熊
不過有錢買聖誕禮物了

學生冇負擔，應該不停上方開 short call 收期權金

提撚左點解仲要入牛

Sorry各位，賣一賣廣告

有無巴打未開ig戶口又想開既，唔介意可以用我條link開

如果開左，但當時無用link開，可以補番，pm我，我會sd番d資料比你，email番比ig就ok

各位幫下小弟

我成日贏粒糖 輸間廠
又唔敢過夜
係咪好無大志好廢

大戶點會照街貨圖黎殺

今朝一開市灰左 心諗點解唔落
之後加多左熊 做做下野突然跌200幾點
聖誕快落

好 食左先

佢係叫街貨圖殺，但街貨圖 delay 咗一日

點解你會睇落

邊個想輸啊
唔抵 次次都係你嬴?輸一次都唔得?

輸就輸到盡 贏就贏就格就走
我諗個個都係咁
之前成日寧願比人斬都唔止蝕 愈低愈溝牛
好似賭錢咁 心態真係好緊要
定好左目標就要嚴格執行

跌幾日又冇哂好友

睇美女個勢應該12月都上唔返240

一半係因為自己好燥
一半係覺得外圍咁 個市唔落係因為有人托住
但心諗托得幾耐 美女幾日落左千幾 港女落300都正常姐
踏入左熊市 我淨係會熊過夜 牛dt

上唔返就真熊市

仲有半日喎

今晚記得我先SHARE 下..
今朝 唔加熊係有啲笨柒...

坐下就贏
我之前都坐左3皮幾野
我都係學生

好犀利呀

大家好齊心做淡 非常好

你本身係睇用咩黎做入市信號先 個個人睇野都唔同 你係信奉某個流派 例如你鐘意睇江恩理論 你就嚴格用理論去執行入市平倉 依到好多人升就牛牛哈跌就熊熊哈 炒格DateTrade大有人在 我自己就鐘意睇信號食大浪 過夜唔係問題 要問自己點解過夜 如果你係容易比人影響 建議你直接唔好睇淡友post 學生輸25k好過到大個先輸250k 加油巴打

我升戈陣-
跌戈陣+
大跌先無貨
係咪好傻

依家啲學生咁有錢

係咪聽日期結

我諗佢打part time草左好耐 我都係學生聽到都肉痛

坐得起首先要買夠遠

收視率+1 好感動

五球熊表示肥撚過豬西

我學生時做啲pt 好低人工

我有留意
但聽唔明點算

我十球

有參考

唔覺~
琴晚加息前吉倉都好正常
除非開市見跌咁少識追... (今朝睇到啲怪事) (PVT) 今朝頭三十分鐘係跌得好快)

唔洗咁上心啦 有緣一齊賺到固然好 但冇人理都唔洗咁勞神

唔好博...
未有CALL SIGNAL

咁我理下你啦

有冇畫錯，有冇大師指教下

我都好想知

有咩判位方法介紹吓

我 technical analysis 差少少

我個人本身好固執 玩兩邊我會carry唔到
個市平日日日都開 好多機會比你做trade
依個月我淨係會買熊/沽 個市升緊就忍耐 搵位入熊加沽 少少波幅食得住
之前成日追牛 但骨子裡係熊 到真係跌既時候就會好嬲自己好矛盾

等你放相

屌美股幾支陰打落黎都唔彈下係咪on9

因為信自己眼光
我係坐美團
不過坐坐下會練左個大心臟返黎

你都係十球啦 fat fat 過肥年

我認輸

支持還激

美國好似係

香港期指結算日:
合約月份 最後交易日 最後結算日
2018年12月 2018年12月27日 2018年12月31日

你睇30分鐘咁耐
我張-1真係一分鐘
咁岩食到升緊戈一枝陰燭少少

之後+俾人夾
都係15分鐘

因為係屋企 阿媽成日又問我野
我又得部ipad睇
執少少就唔敢玩啦

牛千其唔好咁快郁手呀..

佢背馳咋..
都係估佢唔穿..

唔排除佢玩到254 先會再彈~
背馳只係指跌勢有減慢有機轉向…

但signal 都要睇30 SAR better.

下次叫埋得唔得

未夠 下午trade多轉

留名學野

師父話大戶會自行提早期結 呢兩日結

你見我成日上黎叫春俾人鬧
咪又係咁厚面皮繼續刷post

我搵1/5 profit去博咋
穿dl會止

Thanks bro

Thanks

8字頭日常黎

我做學生冇做 part time
所以冇儲過錢又冇社會經驗

你太煩 唔想理你

今朝257幾果時 我講左 Chance 冇人理

272 你地都敢牛啦 而家255 唔係唔敢牙

我用 BB 為主，但近排大波幅好難做

大師

5仔維持利率不收變 升得

本身都有day trade
但係發覺贏輸一半半
所以收左手..

頭先10 點幾 25700 左右誤以為見底.. ( 5 min 有背馳signal)
之後Review 返
即日睇五分鐘應該睇恒指圖 rather than 期

期指同恒指五分鐘
MACD 完全唔同

(原因係琴晚期跌收果陣26100 左右)
MACD 12 26 26 係計26 個五分鐘~

我見升追唔到就-
精神分裂日常黎

大師,有咩指示

穿day low?
no la .. 25300 la

破晒位 唔好有期望
應該仲會係地獄徘徊多一陣

我依家唔玩dt 玩食浪算

我心靈依然好脆弱

即係21號可以收爐？
其實我日日都想收手
有冇人可以捉住我隻手

咁我點加

NOT 大師啦
呢度得幾個大師.
落盤位我仲有好多改善空間

我呢啲..
9 upper 者

炒完

我個時做giordano/i.t parttime sales
浪費晒d錢買名牌 都無儲錢

出黎做野先知搵錢咁辛苦

點做到
見到紅色已經驚

我覺得睇背馳啲人好勁
又要對兩張圖
又要對頂底
所以我一直都係用啲傻仔方法

更正, 係 2018年12月28日 星期五

俾 Google search 呃左

有冇人跟左255-265-255

即係21號結

唔計今日得返3 日半市~
抖下啦~

星期一得半日市

我話我岩岩入既牛穿day low會止
580個時入

257試左好多次
以為硬都唔奇

咁止左未

好凍呀
晏啲先

收到巴打
Btw師兄用咩信號睇？

食中午喇

做市神器700 跌咁少

耐心等待

有無人有今日牛熊證成交比例

今次係我炒咁耐最叻仔既一次 睇中左二千點 不過自己賺得幾千蚊

召喚Sof 領軍殺落25000

睇ig應該一開市就穿
會自動止

返pt儲
股市太兇臉

都係唔好啦
可能人哋都唔想睇
Ig睇算啦

搵錢錢真係好辛苦架
你地未做野已經 2皮3皮咁豬

香港入息中位數先係1皮8 咋

佢今日可以打到450 (期) 啲位
再抽返上黎
你拎DAY LOW 斬
冇仇報呀~

嘩 好勁呀
我成個月都賺唔到2千

大跌市既時候破底..
好多時行唔到好多..

我奶過好多次野...
DLGH...sosad

真失敗 下浪玩大啲先

但我小注買左253牛
怕佢又突然幾支大棍..

我記得奈奈賺好多次520架喎

Btw, IG 穿左 255

介唔介意講下點解會去擋市

小心，好多時一大注，個天就會玩尻你

你兩個壽司個名望落好相似
好難分

隻CALL 坐緊140格 賣都賣唔到 等變廢紙

乜撚call呀 幾時買

香港唔跟加息 有無得升

怕閪 開市一百點棍上

2382

咁我洗唔洗改返名

係 賭波又係咁 一大注就gg

咁又唔好, 個名好攪笑

問屋企人借 所以坐果陣都幾驚下
好彩老母同我講d妖股係咁 加強左我信念照坐

嘩嘩

股災 請自己食starbucks

6300都穿埋

又模一棍，Ig已經暴跌緊

開-?

咁聽日都可以食starbucks

中環?

係 想過黎？

同賭波唔同 呢個係心態問題
呢轉我都有夾過十格八格 但坐多陣就冇事
其實都係睇你注碼同可否保持平常心

Ig 又跌

食緊日本野

ig跌成咁啲牛無得唔走

影黎睇下
我尋日前日食左壽司 今日唔敢連續食

係九龍返工呀
妳失驚無神自爆唔驚連登仔黎搵你咩?

咁咪做個朋友囉
哈哈 我食完喇就快 走架喇

冇錯 堅持信念
平常心我好難 依家多數都係穩陣十手熊咁入
有時過夜長擺5手算 當考眼光 最緊要記得呢到長玩長有 唔好一鋪過

唔係已經做左朋友啦咩

咁當然 我意思face to face都唔介意既

嘩 見到你

我係金鐘

咪扮野

總有機會認識到既

唔識up圖

上網識人要小心

Omg 人黎 搵人教佢

等等 me

而家行過黎

應該冇人咁岩係附近既
不過多謝daddy

Agger

Reply 個 screen 有個圖既 icon, click 就可以 upload 相

咁驚

係鉛氣巴身上學左好多野

Ok try try sin

記得 preview, 一陣 up 左自己 d 閃咭就唔好啦

食完啦 我走lu

We dont mind to see

影左你相

n225m跌緊3%

夠喇下

呢轉浪練成左買完貨唔睇市
有時甚至唔記得買左

圖定老母

6291 正呀00

晏就棍落 ？

熊三大賺？

道期極大棍

You have 10 seconds to save...

知錯啦

ig 落左地獄

254 都就黎穿 omg

無呀 272個轉食完一直等緊佢上 你見我日日叫升就知

日經700點都黎

我係咪眼花
屌你納指6288

Party time

今日先出糧
想翻身啊
等埋我先跌啦

穿254等機會

未加夠

真係搞唔掂
永遠買完相反走大棍

架好好快見1字頭

新手
想問下你地講既ig 係咩黎？

幾張加埋呀嘛

Cls 巿

Instagram

冇淡倉係手既感覺會點

巴打唔志在
我就算買左幾千蚊都會keep住睇😂
特別係呢排咁chok

203

有無牛軍

咁今日有冇玩呀

得個睇字
乜都無係手

又想追又淆

玩人 黑期呀

得翻63%淡倉 尋日食多左 本來諗住75%

黑市期貨

唔好提

我淨係認得你件壽司

爸爸永遠都好nice
好想識你真人 係咪都咁nice

Ig比收市跌多100

再加！

次次開2張都夾到上心口

一入又夾 唔入又睇住佢落

牛佢老母

排下熊仔先

對我之前個劇本點睇

屌緊美國佬老母 今鋪我撐爺打爆美國佬

日經流血式下跌⋯⋯⋯

港女要學美女咁破year low

終於識跟跌

尋日demo ac是但買既3大指數沽盤 依家已經賺緊6皮
現實睇岩都唔敢買咁大

我隻5號仔熊，$62.8買，差唔多返家鄉啦，坐左個半月

你估爺西有冇係美股沽埋一份啊啦

M到個幾日係咁

ig 美女穿哂位

好在轉走哂啲基金

隻熊早知唔咁早放... 賺少左好多

Thanks!

最中意有恆心既同志

你媽咪都幾好喎

我媽咪之前見我炒股贏錢就叫我幫佢炒
當然我拒絕左啦
見我輸錢就係到話我，學咩人炒股票

25500開左-1，一路夾，最多-12k，而家見返綠，沽真係死坐無得輸

會唔會裂口走都唔比走

Fat fat

全世界都跌.. MPF 應該轉咩基金先唔會蝕咁多

男神巴好似識我真人咁

早排咪試過一次

現實賺得雞碎
但要知足

開市一秒即殺？

保本
我今年2月頭轉左喇
So far今年都係賺既

而家先諗 2萬6 2萬7 都唔諗？
你而家落得指示黎佢幫你做都講緊3個工作天後

港元

你以為那麼多人上這個論壇嗎 其實全部都是我回覆的 不信我換另一個帳號再回覆你

食個包夠飽㗎啦？

QQ都未行，代表未跌完

夠啦 冇咩胃口

大方向一樣 但始終覺得大戶點都要上多次開淡先跌到幾千點 原本呢個劇本應該一月先出 但比美服電腦盤隊左落黎無辦法 大戶死托都係等緊一個機會

我已經轉左美元貨幣市場做主打.... 唔知有無用

呢隻野似走緊鬼?...
睇到好多200K牌KEEP住掟

你玩大期定細期？

冇胃口肯定係由於唔夠淡倉

我偶像sof必勝大法

我11月轉曬保守有錢賺

裂口上即打
你當佢開多次巿咁

行完啦 qq 掂左bb 底

係咪講緊佢呀？

我都仲追緊數

係最近唔夠訓
是但食就夠飽

100股?

姐係點呀

有冇靚熊介紹

今日暫時都幾多好倉博彈

我追到啦 美股的都是profit

轉左保守了

好恐怖,美女跌到唔識停

差2皮

穿254 應唔殺250 就會彈

計%

美金成7.83，要買哂其他個d sdow每樣100股就算，始終主戰場係港股

都蝕咩？

1月回硬本 買定離手

都唔係近排先開始跌
轉遲左了

一開市就穿啦咁樣

有人支持賺既機會大d 真心

納指宜家先沽 ig家陣先開到

搏反彈! 255鐵底

朝早玩左陣
而家去左做facial

一野爆落去

股災，唔玩了，走哂正股算

同我跌落地獄啦仆街，唔比升啊

我隻極牛呀

真心癲 好在有望ig走牛

上證應該就跌到啊爺要救市水平

有冇大師指引細佬係咪跌到差唔多

講多句
大戶心地真係好好

700加油!

未上船

今日股市末日

股災呀！

700 血肉長城出現了

極牛死左喇

期 254都穿埋
聖誕快樂

好啦 多謝你

多謝大戶

爛咗

轟

爸爸要做好榜樣架, 仔仔會模仿

好難答你自己 nice 唔 nice 喎, 人地 comment 架嘛
不過我好介意人地點睇我, 亦希望自己係一個對人好既人. 你幫下我, 我幫下你, 大家 happy 唔好咩? 再加上, 我成日都認為你對人好, 人地唔一定對你好; 但係你都唔對人好, 咁你點可以 expect 人地對你好呢?

當然都有唔好既, 好多時候我會工作量多左, 不過我又唔介意既
so far d 舊同事得閒都會約出黎食個飯咁啦, 算唔錯啦我估

全世界沽！要穿前底了

我都想做facial

又補返

走少一分鐘就打埋

冚家拎

但唔會俾人持住你好人咩都推俾你叫你幫？

細期

V 番上去

我睇返美女，由尋晚差唔多240到宜家得返230, 好癲

我都無

升災

我轉左 bond, 係咪都轉埋做保本好 d ?

啱啦 跌啦引人追沽再夾爆佢地

食飯唔玩住了

可以追沽嗎？？

原來係轉牛市

睇穿上次既245

254鐵底 牛得

世上最開心既事莫過於吉倉睇人被夾

700死落去，要十倍回報

穿255

贏變輸

唔比升啊，止蝕走哂所有正股，同我跌多千幾點，唔係我心理唔平衡啊

你既好倉仲揸住?

係底加淡？

自己琴日減左倉 等平少少又想買返

頭先偷步沽架妹差d夾死 好彩返到去食3點走人

24514 錯價，上網用計算機 計過值0.3至0.31
1點後 輪商已經唔開賣盤，d老散仲放緊0.28，係咪可以執平貨

254鐵底大長針
253極牛 75手

走左。

靠邊站

屌佢老母 玩親對家都輸

你係我偶像
好有正能量呀

想你大賺呀

係 我用海通計都有0.295

輸少少。清哂倉 在佈處

嬲 班美國佬咁樣隊個市落去

畏低 心痕博下 下次唔敢

日經跌700

抵死

覆錯comment

走晒27000入既正股
輸2皮

總有架, 不過大家同一條 team 有分工, 又坐埋一齊日日 9至 2. 工作量又唔會差太遠既

同路

熊市仲入正股

依家穿左，你尋日話穿255可追，對嗎？

272戈時做左傻仔，依加知錯啦

ABC 巴，點睇後市？

我都想入油股....
係咪好ON9?

噚晚師父先屌完個c9，六蚊入中石油，即坐

呢排冇咩落場, 玩下細期執格咋
有明確位先加注

屋企無人支持
之前要偷偷地睇市

我上星期6先做完
毒撚放假無野做 係咁

25440
我覺得係位黎

而家4.9
好撚吸引
忍唔住喇就黎

奈奈買ysl 咁有錢錢

PUT 2318好唔好?

今朝走左27put

如果你低位入都仲賺緊喎清

咁貴 無野做就做架啦咩

高J

油可以係IG Long，咪唔洗買正股

等陣考final 希望可以pass到

唉食飯前又冇入熊

買油輸左沒息既
買油股就算坐都有息麻

死大芋又借機抽恆指水 明明美股都冇彈咁多

影完相退番佢架啦
Ysl 係咪手仲cheap過dior？？
邊有人用袋愈用愈降級

極牛又賺

邊個開市追熊

有人買比你架啦

同我夾盡佢

ON9仔一問
點解有啲股票歷史低位係負數既??
股價0我都仲理解到
股價去到負數真係唔明喎

反正都開左plan做
我一有時間就做
放假都係打機無野做架啦
唔係啲時間點過

你個野壞左

除淨。。。

我

下次單聲

早走左 12格...不過算啦

同除權

牛牛隻857同3988個歷史低位壞左阿?

奈奈做facial一次要幾多錢?

下
咁果陣時如果要入
會係咩價位?
係會正數價位定負數價位?
R撚晒頭

單聲黨

睇做咩
平嘅幾百
貴嘅2千
我做開500-1200

qq 冇城牆 290見

300

同派息除淨有關

長城又散

黎啦

有啲股會咩2送1 派息除淨呀咁
計返可能會細過零

大見都覺咁淡？

買上啦

牛籤
噚晚唔係好串個咩

你較返不覆權啦。。

岩岩10015 +1

快D穿啦300

咁撚搞笑既咩
THX

邊有串
叫牛軍都有罪咩

26520 入隻0成本68848放下 冇300點吾食 打靶當跌25% profit 前提你要打撚到

好
等我研究下牛牛點較先

通往地獄嘅不停站列車已經開出

今日全香港得一隻股票升
就係俄女

奈奈想做facial

玩周末華爾街

今日先20號 幾時先期結

做緊啦

同意唔好太淡， 下一站一萬九千點好啦

無ig

加熊出力落

大戶做野

又來

到底有幾多手足頭先山底追左熊？

食飯前開熊，山底再追，而家平手，激死

255，上落500點都有一千張牛熊食，次次呢d位就妹

早兩日開始轉 今日開始大量轉倉

咁我地散戶又何嘗唔係轉緊呢

原來係莫巴棍 唔怪得大爆升

乾淨曬 冇左一截牛街貨

大爆升

山底點解要再追？搏佢再穿？

比返棍落黎得唔得
睇緊位食糊嫁

要等莫巴走左熊先得

今日到8502

想問IG個HS50係咪都係黑期黎?好似同牛牛個指數差幾十點既

係 我係死傻散
原本今朝9:45沽咗，但之後見佢妹就走貨，走完再爆插，激死

788都頂唔住了

頭先rsi 超賣得咁緊要

散水棍 牛軍入場

有無沽納軍係度？

鬼有買咩 上晝牛左又左
好在一點即走

我已經分唔到莫大師真癲定假癲，次次都莫大棍走反向

大芋好撚狗
明明全世界都唔郁

嘩....
日經....710點

入市未 等你轉向棍

75手極牛肥肥啦

回哂買條毛

痴線加埋跌左幾千

黎多轉棍落啦

隻put 升左 37 %
cls 公司

你老板 25557

當莫巴話跌完升返晒我就入熊

日經有咩PUT?

識野

妹緊上去

巨棍回

撚狗

回到痴線

升乜撚

補返今朝張15 分鐘圖..

今朝十點前個市其實唔差..
但係啲資金倒水咁流出

多謝大芋

一野回到256

食個飯，開黎睇又係255幾，原來咁大波

SH

落返255比我食糊啦

今日要玩V彈？我d熊即刻瘦哂

見底條件~ 針底~ 已有...
仲要等~

本來488諗住上多少少加熊
打鋪機番黎700

我最唔明鮑鮑都放哂鴿，唔大升都算，仲跌乜鬼啊

大佬，下年加息由三次減到兩次喎，仲想點啊你班美國佬

600

d人係咪追熊止蝕焗住賤賣呢，一街都係平熊

有冇巴打254牛 食湖

彈多d

食邊個湖好

彈完喇 要落返喇

升足成個鐘

加沽 食中岩岩食中左岩岩果100點棍上 又唔小心入多左一倍 又要蟹

ho ball

大户燃9技術

爺閪搞乜?

午市妹啦應該

點解次次都殺完就回

熊市已完，今年唔會再見到254

屌你老母 我一入熊你就夾 有冇咁黑啊

依家可以put佢未?

你個名

有諗過
但唔敢
嚴重超買當紅炸子雞

就黎改名

加沽加沽

隻屎塔

琴日開始跌咋喎

係, 佢個位同正期會有差異

準備 坐穩 聖誕快落

其實係今日先跌

無事喇！可以all in 牛

Gun

Ching 識玩

抽升

國務院︰當前資本市場風險充份釋放, 具長線投資價值

sushi 兄弟~ .. 你隻牛走左未

1月個市應該會落到240左右 妹一段時間 跟住直上B1浪 你地留名睇下我準唔準

往年1月一係爆上一係爆落

賣仔莫摸頭

上車吧

都下行左一段時間 之前幾日撚狗d散戶好難留意到係跌浪緊 講值博係唔高 熊市可以用死坐大法 你入得市就預左坐 唔好過一兩日夜比人夾一夾就止蝕走 最終都係講信念 我就再睇淡d先食下波大浪

256靚位已入

穿254中左
有貨係手可以食半先
冇貨再追都冇咩水位
有機會見到底